說好不分化 就唔應該分化港鐵前線

最近連登風向覺得前線可以同黑警畫上等號，
其實我覺得多個朋友好過多個敵人
首先唔好當全部mtr員工係手足先，好多入邊嘅人都係為咗打份工（即係中立淺黃撚）
手足如果做咗啲港鐵認為唔合法嘅行為，佢哋做都係份內事，尤其是見到好多片有咁多人圍觀，佢哋好難走灰色地帶幫手足

試諗下點解我哋咁憎黑警，係因為佢哋早出左超出份內事嘅嘢，而mtr前線頂多都係嚇下你，捉下你逃票，就好似食環捉小販，我哋唔係要諗點解唔幫我，而係下次我哋會做出更好嘅準備

同埋我哋點樣可以避過依樣嘢，就係今日開始唔好搭港鐵！！

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

推

建議黨鐵前線用把口叫下就得
望下連登就知你地中左愛滋冇人會可憐你地
學解放軍講句 後果自負

基本上法列規矩都唔係依家既人定，所以依家唔會存在咩犯唔犯法同犯規，因為根本冇共識過，所以依家迫人跟現在法列規矩，已經係犯左共識法列規矩

xxx好黄？ 底褲就黄
其實萬能key黎
要罷就罷黨鐵商鋪，唔買野係唔係咁難？

12月前其實好多時都係由得佢跳，捉人係黑衫果d多，點解2, 3 月黄衫都要捉？
同埋放走左果d係唔會有人講

等睇俾人屈係黨鐵人

都預咗開依個post會大量負評，但真係唔想繼續割席落去重演另一個方式嘅雨傘後

其實邊度有人割手足席，割的只係拉手足的黨鐡前線員工

Goodbye Sir

真係手足就扮睇唔到啦
仲點會捉呀

佢覺得要connect全世界先叫唔割？洗唔洗connect埋林鄭同PK鄧？

扮睇唔到好難咩 捉過手足嘅冇資格叫手足囉